日本天災又關廢中廢老事

大家有冇發覺
當日本發生任何天災時 身邊總會有廢中廢老彈出黎話日本仔因果報應呀 抵死呀 做得多陰質野依家天遣呀 (基於日本仔當時奉行軍國主義，控制政權既人大肆侵犯附近國家，屠殺大量平民)

咁毛魔當年作為中蟈政權既控制人又殺左咁多中蟈人 咁係咪中蟈一樣會有因果報應？